去大阪仲有冇麻疹？嗰邊多唔多人戴口罩

如題 呢排好似冇新聞 係咪已經冇事？thanks!

果邊多唔多人戴口罩都唔會係關麻疹事

千奇唔好去

通常怕花粉症？

一定唔會去囉